\solutionSection

Для каждого входного фрагмента в зависимости от того, требуется провести кодирование или декодирование, необходимо аккуратно для каждого бита проделать цепочку вычислений и вывести соответствующий результат. В тесты были включены все различные последовательности из 4 и из 7 бит для кодирования и декодирования соответственно.

\codeExample

\inputPythonSource
%\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{python}{final/subject_tour/inf1303_bas/task_02/source.py}